Excellente nouvelle pour le tournoi Challenger de Cherbourg. Le Français Gilles Simon, 57e mondial participera au tournoi du 12 au 18 février. Pas suffisamment bien placé pour le tournoi ATP 500 de <START:location> Rotterdam, <END> le Niçois a donc décidé de revenir au pays et sera la tête d’affiche du tournoi normand. <START:person> Gilles Simon, <END> éliminé de l’Open d’ <START:location> Australie <END> par l’Espagnol <START:person> Pablo Carreno Busta, <END> sera accompagné de Kenny de Schepper et du <START:person> Letton <END> <START:person> Ernest Gulbis. <END> Le Niçois a débuté l’année <START:date> 2018 <END> en fanfare en remportant le tournoi ATP 250 de Pune, en <START:location> Inde. <END> Cet article est paru dans Ouest-France (site web)
